大小姐生日快樂

對唔住呀大小姐，我返唔到黎香港慶祝